(多圖) 19/20 英超吉祥物 最樣衰到最靚 排名

20. Man City
隻眼

19. Burnley
唔識形容,好樣衰

18. Newcastle

17. Watford

16. West Ham

15. Sheffield Utd

14. Liverpool
隻野都唔知係咩黎

13. Leicester

12. Brighton

11. Aston Villa

10. Everton

9.Tottenham

8. Southampton

7. Man Utd

6. Wolves

5. Bournemouth

4. Chelsea

3. Arsenal
唔知點解好有喜感

2. Crystal Palace
係真既鷹!

.
.
.
.
.
.
.
1. Norwich City
楚楚可憐嘅金絲雀

結論: 可以開番個動物園
source: internet

push

gunnersaur

fred the red

Arsenal fan?

歐洲好多球隊鍾意搵隻真鷹做吉祥物

仲有邊隊？

N年前有場英超 球證趕隻吉祥物走

點解？

yes阿狗

泡泡龍好搞笑

Norwich fan

下年要睇英冠

我都覺！
仲有肚腩

咁辛苦上番英超，timm klose頂多打幾場就要落番去

呢類post幾得意 支持樓主

好似阻住對手掟界外球

升降機

好可惜，明明踢得唔係差

Watford果隻好正喎

咁都得
隻吉祥物想踢埋一份

有冇片睇

Mike Dean 個撚樣

On 30 April 2007, Kingsley Royal, mascot for Reading, was sent off by Mike Dean during a match against Newcastle Utd," writes John O'Brien. "He was alleged to have strayed too close to the pitch and confused the officials, who apparently couldn't easily distinguish between a professional footballer and a bloke in a lion costume. Despite the loss of such a key performer, Reading clung on to their 1-0 lead to take all three points.
During his next home match, Kingsley wore a T-shirt that proclaimed he was "INNOCENT" under his kit and revealed it during a pretend goal celebration."

支持樓主

冇睇波，覺得好搞笑

以為會冇人睇添

唔明d吉祥物點解可以設計得咁樣衰

最鐘意邊隻？

norwich fans

lol

西咸咩事勁低質

Yes

要降班了

Agger 好醜

唔通你係Watford fan?

想睇片+1

Palace 隻鷹開波前飛出場好型。 可能美帝班主。好美帝style

大學美式足球出場。直頭火茅插地

Norwich個隻幾似sosad

Wow 多謝ching

隻鷹好型！！

下面條片出動埋隻馬

以事論事
利果隻雀成個羅渣士咁

一樣咁sad

利果隻究竟係乜

真係羅渣士嚟

拉素 之前睇現場開波之前放左隻鷹岀黎

做阿狗都唔知個名
gunnersaurus呀

冇睇開拉素

睇黎外國人真係好鐘意鷹

不過隻鷹可能唔知自己做咗吉祥物

What is 羅渣士？

Gunners' mascot - gunnersaurus

T-rex

羅渣士都唔識

但norwich 嗰隻成隻chica 咁

愛華頓 最見得人

2條紫菜包住嚿蛋壽司

佢似sosad

係咩

呢個形容唔錯

阿狗果隻好似以前香港既垃圾虫咁

都係arsenal 隻野得意d

利物鳥起碼頭10啦

係唔係呀

韋斯咸個隻好似中左幅射,變左唔知咩生物咁

btw IC 漫畫畫排名個時可以參考下依D

sheffield嗰隻幾得意喎

李城果隻最順眼

叻啦
唔打哂全寫姐

後防英冠都嫌廢

點解轟個隻女吉祥物對波會響個身中間

果兩條女對腳好正

第一年睇英超？

利物浦個隻最靚喎

差唔多

賓菲加 法蘭克福

可以睇下歐洲足協呢篇文

我覺得鷹係外國地位幾高
中東佬會當鷹係高貴寵物
美國4大職業運動聯賽都有唔少隊用鷹做隊名

就算足球
尼日利亞國家隊綽號叫非洲超霸鷹
阿根廷國家隊叫潘柏斯雄鷹

李城嗰隻ok wo

咩泡泡龍
清潔龍阿德黎

下面好印第安人feel

有d好奇 愛華頓係轉左泰國象啤做贊助之後先用大象做mascot？

人型笠頭套令成件事好creepy

Leicester點會差過Wolves?

利狗果隻是咪龍蝦來的？

上連登，勿認真

我都想知

Mighty Red 應該係雀仔

垃圾龍

多謝ching

norwich果隻好似sosad

拖肥象都靚

清潔龍

獌嗰隻好似大陸啲老番公仔

柒左就潛啦仲兜
差個兩隻字母專登唔打慳時間呀?
你唔好打gun呀笨

阿狗隻垃圾龍真係好撚正

清潔香港，你得我都得

見到利物浦個comment 笑咗

垃圾蟲

愛記第一啦

明明係垃圾蟲

吉祥物係左邊果隻?

Yes

最靚都係愛華頓個隻

隊隊都咁有錢,可唔可以整隻靚少少既吉祥物架

正義之師真係型到仆街

紐卡素明明幾得意就咁後，般尼矛夫咁柒就第5

好似諗緊：屌你正吖喂

車仔正啲

此排名僅代表個人喜好

Agger

捕獲Chelsea fan

似

一定係阿仙奴垃圾龍最靚

熱刺隻雀唔知係咪成日上ic鏡
睇睇下覺得幾正

白禮頓個隻幾搞野
拉翻去做炸雞

Norwich果隻好似呢個emoji